{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028108",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "킹콩부대찌개 내포신도시점"
    },
    "text": "忠清南道礼山郡挿橋邑庁舎路192番キル201階に位置するお店では、美味しい韓国料理を楽しめます。 当日おろしにんにく、濃厚な出汁、熟成キムチ、新鮮な野菜で作ったキングコングがメインメニューとして提供されます。 この他にも黒米飯、パン·スープは食べ放題です。 訪問包装の際、人数に応じて1千ウォンずつ割引いたします。 営業時間は毎日11:00から21:00までで、様々なメニューもご用意しております。 2プレートステーキの盛り合わせは49,000ウォン、ネギの和え物は11,000ウォン、テキサスブデチゲは11,000ウォン、牛バラ肉入りプデチゲは10,000ウォン、リアルハムたっぷりプデチゲは11,000ウォン、混ぜてプデチゲは10,000ウォン、そしてキングコングプデチゲは9,000ウォンです。 おいしい食事を楽しむために、いつでもお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店は忠清南道礼山郡挿橋邑庁舎路192番キル201階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどんな料理が楽しめますか？",
            "answer": "お店では美味しい韓国料理が楽しめます。特に当日おろしにんにく、濃厚な出汁、熟成キムチ、新鮮な野菜で作ったキングコングがメインメニューとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "訪問包装の割引はありますか？",
            "answer": "はい、訪問包装の際は人数に応じて1千ウォンずつ割引いたします。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューには2プレートステーキの盛り合わせ、ネギの和え物、テキサスブデチゲ、牛バラ肉入りプデチゲ、リアルハムたっぷりプデチゲ、混ぜてプデチゲ、そしてキングコングプデチゲなどがあります。"
        },
        {
            "question": "価格はどれくらいですか？",
            "answer": "2プレートステーキの盛り合わせは49,000ウォン、ネギの和え物は11,000ウォン、テキサスブデチゲは11,000ウォン、牛バラ肉入りプデチゲは10,000ウォン、リアルハムたっぷりプデチゲは11,000ウォン、混ぜてプデチゲは10,000ウォン、そしてキングコングプデチゲは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業日は何日ですか？",
            "answer": "営業日は毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "訪問包装の際に人数に応じて割引があります。また、黒米飯とパン・スープは食べ放題です。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "お店の雰囲気はアットホームで、美味しい食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このお店のおすすめは何ですか？",
            "answer": "おすすめはキングコングプデチゲです。当日おろしにんにく、濃厚な出汁、熟成キムチ、新鮮な野菜で作られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 509
    }
}